msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: peepso\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-22 17:00+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-27 01:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: peepso-badgeos.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Crowdin-Project: peepso\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 121989\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: badgeos-peepso.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 21\n"
"Language: zh_CN\n"

#: classes/BadgeOS_PeepSoTriggers.php:246
#, php-format
msgid "%1$s triggered %2$s (%3$dx)"
msgstr "%1$s 触发了 %2$s (%3$dx)"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:18
msgid "Configure the use of PeepSo - BadgeOS Integration"
msgstr "配置使用PeepSo - BadgeOS集成"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:24
msgid "Turn on the use of BadgeOS Integration"
msgstr "打开PeepSo - BadgeOS集成的使用"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:27
msgid "Enable BadgeOS Integration"
msgstr "启用BadgeOS集成"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:33
msgid "Turn on to show 'Badges' link in the PeepSo Profile menu"
msgstr "打开以在PeepSo个人资料菜单中显示“徽章”链接"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:36
msgid "Show 'Badges' link in the PeepSo Profile menu"
msgstr "在PeepSo个人资料菜单中显示“徽章”链接"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:45
msgid "Create posts when user earns a new badge"
msgstr "当用户获得新徽章时创建帖子"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:54
msgid "Display recent badges on profile cover"
msgstr "在个人资料封面上显示最近的徽章"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:72
msgid "How many recent badges to display on the cover"
msgstr "在封面上显示多少个最近的徽章"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:83
msgid "Display recent badges on profile widget"
msgstr "在个人资料小部件中显示最近的徽章"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:101
msgid "How many recent badges to display on the profile widget"
msgstr "在个人资料小部件中显示多少个最近的徽章"

#: classes/admin/configsectionbadgeos.php:128
msgid "General"
msgstr "一般"

#: peepso-badgeos.php:134
msgid "PeepSo Activity"
msgstr "PeepSo活动"

#: peepso-badgeos.php:135
msgid "Change Profile Avatar."
msgstr "更改个人资料头像。"

#: peepso-badgeos.php:136
msgid "Change Profile Cover."
msgstr "更改个人资料封面。"

#: peepso-badgeos.php:137
msgid "Admin Approves User Account."
msgstr "管理员通过用户帐户。"

#: peepso-badgeos.php:138
msgid "Write a post / status update."
msgstr "发一则贴子 / 状态更新。"

#: peepso-badgeos.php:139
msgid "Comment on a post / status update."
msgstr "评论一则帖子 / 状态更新。"

#: peepso-badgeos.php:210
msgid "PeepSo Friends"
msgstr "PeepSo朋友"

#: peepso-badgeos.php:211
msgid "Send a Friend Request."
msgstr "发送好友申请。"

#: peepso-badgeos.php:212
msgid "Add a new friend."
msgstr "添加新朋友。"

#: peepso-badgeos.php:218
msgid "PeepSo Groups"
msgstr "PeepSo组"

#: peepso-badgeos.php:219
msgid "Create a Group."
msgstr "创建组"

#: peepso-badgeos.php:220
msgid "Join a Group."
msgstr "加入一个组。"

#: peepso-badgeos.php:221
msgid "Change Group Avatar."
msgstr "更改组头像。"

#: peepso-badgeos.php:222
msgid "Change Group Cover."
msgstr "更改组封面。"

#: peepso-badgeos.php:228
msgid "PeepSo Messages"
msgstr "PeepSo消息"

#: peepso-badgeos.php:229
msgid "Send a Message."
msgstr "发送一条消息。"

#: peepso-badgeos.php:234
msgid "PeepSo PMP Integration"
msgstr "PeepSo PMP集成"

#: peepso-badgeos.php:235
msgid "Checkout membership level upon registration."
msgstr "注册时签出成员级别。"

#: peepso-badgeos.php:272
#, php-format
msgid "PeepSo %s requires the BadgeOS plugin (%s or newer)."
msgstr "PeepSo%s需要BadgeOS插件（%s或更新版本）。"

#: peepso-badgeos.php:306
#, php-format
msgid "The %s plugin requires the PeepSo plugin to be installed and activated."
msgstr "%s插件需要安装并激活PeepSo插件。"

#: peepso-badgeos.php:308
msgid "Get it now!"
msgstr "立即获取！"

#: peepso-badgeos.php:378
msgid "BadgeOS"
msgstr "BadgeOS"

#: peepso-badgeos.php:381
msgid "PeepSo - BadgeOS Integration"
msgstr "PeepSo - BadgeOS集成"

#: peepso-badgeos.php:498
msgid " congratulations! You earned a new badge"
msgstr " 恭喜！您赢得了一个新徽章"

#: peepso-badgeos.php:516
msgid " earned a new badge!"
msgstr " 赢得了一个新徽章！"

#: peepso-badgeos.php:578
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

#: peepso-badgeos.php:759 peepso-badgeos.php:892
msgid "Recently earned badge"
msgid_plural "Recently earned badges"
msgstr[0] "最近获得的徽章"

#: peepso-badgeos.php:1031
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: peepso-badgeos.php:1077
msgid "PeepSo Community Engagement"
msgstr "PeepSo社区参与"

#: peepso-badgeos.php:1093
msgid "Select a PeepSo Trigger"
msgstr "选择一个PeepSo触发器"

#: peepso-badgeos.php:1124
msgid "Select a Group"
msgstr "选择一个组"

#: peepso-badgeos.php:1151
msgid "Select a Membership Level"
msgstr "选择成员级别"

#: peepso-badgeos.php:1196
#, php-format
msgid "Join group \"%s\""
msgstr "加入组%s"

#: peepso-badgeos.php:1208
#, php-format
msgid "Checkout membership level \"%s\""
msgstr "签出会员级别“%s”"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "PeepSo Integrations: BadgeOS"
msgstr "PeepSo集成：BadgeOS"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://peepso.com"
msgstr "https://peepso.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "<strong>Requires the BadgeOS plugin.</strong> Bridge BadgeOS and PeepSo points and badge systems"
msgstr "<strong>需要BadgeOS插件。</strong>桥接BadgeOS和PeepSo积分和徽章系统"

#. Author of the plugin/theme
msgid "PeepSo"
msgstr "PeepSo"

